男裝圓圈環狀耳環

邊到有得買 除左淘寶 類似咁

就算俾你喺香港搵到，佢咪一樣係淘寶入貨

大把 東角 旺中 其實周街都係

呢句真

周街都有

你啱啱穿冇耐？
通街都有